[1月新番]約束のネバーランド 約定的夢幻島 集中 討論區

簡介
被我當成媽媽敬愛的她，並不是親生母親。跟我一起生活的他們，也不是兄弟姊妹。艾瑪、諾曼、雷三個人住在小小的孤兒院裡，每天都過得很幸福。但是，他們的平凡生活突然在某一天宣告結束。知道真相之後，等著他們的命運將會是…？

官方網站

MORE
1月10日播
CAST
エマ：諸星すみれ
ノーマン：内田真礼
レイ：伊瀬茉莉也
イザベラ：甲斐田裕子
クローネ：藤田奈央
ドン：植木慎英
ギルダ：Lynn
フィル：河野ひより
ナット：石上静香
アンナ：茅野愛衣
トーマ：日野まり
ラニオン：森優子
コニー：小澤亜李

STAFF
原作：白井カイウ・出水ぽすか（集英社「週刊少年ジャンプ」連載）
監督：神戸守
シリーズ構成 / 脚本：大野敏哉
キャラクターデザイン / 総作画監督：嶋田和晃
プロップデザイン：板井寛樹
美術設定：池田繁美（アトリエ・ムサ）、大久保修一（アトリエ・ムサ）、友野加世子（アトリエ・ムサ）、乗末美穂（アトリエ・ムサ）
美術監督：池田繁美（アトリエ・ムサ）、丸山由起子（アトリエ・ムサ）
色彩設計：中島和子
撮影監督：塩川智幸（T2studio）
CG監督：福田陽
編集：松原理恵（瀬山編集室）
音楽：小畑貴裕
音響監督：清水勝則
アニメーション制作：CloverWorks

第一篇真係幾高質 期待動畫

同步版

無人嘅

等左年幾終於動畫化

算快jump其他都要三年左右

由佢逃獄完之後開始追追到而家 終於等到佢動畫化 好開心

舊年話出左一半 我覺得呢套幾好不過比企鵝買左版權只可以睇jump電子版 中文就算吧..

開始hit果陣比騰信攞撚左版權搞到而家落後成20集左右 不過都仲有人自己漢化左最新果幾集

唔想比人透只可以睇新一話

op ed bgm都好高質

是咪抄never let me go設定

啱啱check先知原來never let me go作者攞左2017 nobel

呢種題材幾好睇 幾緊張

唔係

118

期待

出左

唔係今晚出咩

出左seed都有上面

試完睇到已經貼左全部正常版本

不是親生的媽媽

邊有咁多親生

呢套剪好多都係等完全版既seed好過bili

比人叫台柱島就知jump點解急著出

依家一堆強國網會員先行

睇咗 anime1

希望遲啲有咒術回戰 同電鋸人

電鋸人排位低..只係比食戟高

邊度有得睇排名

等陣

之前一直以為主角係男，竟然係女仔嚟

チェンソーマン電鋸人

她

一堆藍龍面 見到都唔開胃

唔係呢種樣你想咩樣

係時候

似咩

呢套都有取材

哈,原來你都有睇拉打?